一人一首冇得獎嘅歌手嘅廣東歌

我先 —> Gin Lee《美男子與香煙》

屌你老母

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

樓主，你在看吧？

樓主精彩事跡回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

消息未FC：大波man喺屯門醫院著咗病人衫

樂仔你又亂抹黑？
踢爆曬你仲咁厚面皮當冇事？

樓主條撚樣由2020笠撚到2021
而家係咪鳩噏屈人奶共唔洗成本？
無意內鬥
但呢鑊俾條撚樣過到骨只會有更多自己陣營嘅人被屈奶共
下次就我唔妥你我可以屈你奶共狗人格謀殺你

諗住陰啲陰啲半夜開po、開啲呃正評po、新聞po洗底？
慳啲啦賤種
唔使旨意再用呢個account開po

支持追擊呢啲冚家鏟

仲有幸福門🥲🥲

你冇證據屈鳩人亂開post就得
要你道歉知衰就係政治冷感？

關你撚事咩屌你老母
未道歉學咩人開post
你個傻鳩道歉未

就算系网上世界
有啲嘢唔系你讲完屈完人
拍拍箩友笠水走咗去就得
澄清冇 认柒冇 道歉冇
乐仔唔系多啲人识嘅话
佢已经被钉在奶共嘅耻辱柱上面
喂贱种！
你开post抹黑人奶共个阵好大声架㖞！
你哑捻咗?

楼主精彩事迹回顾：

北上奶人仔 陈俊乐半月板受伤收咧

- 分享自 LIHKG 讨论区

初选过后邹家成做过啲乜？

- 分享自 LIHKG 讨论区

你縮返入你老母臭閪到啦 做過啲咩唔係以為啲人唔記得呀 你老母都幾撚唔知醜 呢個時候上水呃正評同存在感

冷感就唔會屌你屈人奶共啦傻閪
冷感你就唔會笠水啦

波台身體力行支持港足，樓主係冷氣房搞分化

血統狗 死老母 波台陪你去祭祖

入嚟心諗咩料
追完其他post先發覺樓豬抵死
網上道個歉都覺得難
但亂屈人又咁易

屌你老母柒咗又唔撚認
你係咪真係覺得到而家都仲可以唔認錯？

老老實實，你一開始認柒根本無尻人理你，依家係要晒撚咗個AC先安落

時事台手足慣咗做錯野唔道歉？

你收皮啦
老屈完人拍下籮柚走咗佢 而家仲學人搶道德高地？
認真討論囉 樂仔點奶共法呀？你話係就係？

子厚火力全開

講真 你最底嗰幾樣唔係屈
你真係冇腦
你真係藍絲
你真係cctai
唔洗懶係委屈扮冇做過錯事都俾人針對搏同情
呢啲先係真嘅「又浪費咗一個account」
你吞一千根針或者會得到天父原諒
但你唔道歉 我就永遠將你釘喺恥辱柱上面